護照有冇得早一日拎？

個朋友結婚，發現拎護照個日之前就要去

Ps 特區護照